聽日牛軍反擊

別人驚恐我貪婪，牛軍準備反攻
今日跌到出晒BB底，聽日點都博佢升番500

我覺得dl已經出左

跌成千一點，係人都識講day low出左啦
繼續估啦

買上

聽日再追跌幾百